（長文有圖）早排同女神去迪迪尼被人劏到一頸血

話說係女神暗示想去迪迪尼玩
我就即刻話咁啱有2張飛（589$一張）好肉痛不過算啦做兵係要投資下1200啦唯有

11點幾就去到，可能係平日唔多人大陸人佔一半到
就去左個乜9玩具大本營玩機動遊戲咁，就玩跳樓機先，排隊個陣竟然有條特快隊女神話排特快啦，原來係分開坐痴線咁我點保護女神呀！！！算！！！一玩原來係on9 game升上3樓就跌反落黎一兩次咁勁無聊囉

其他game唔多講，玩怪物彈珠仲刺激過佢
不過見到幾個士兵幾nice幾talk得明明天氣咁熱都可以企係比人影相好耐仲要保持笑容真心抵讚

無人睇

快啦

你女神？

唔係

F5

女神張圖呢屌老味

長文？

之後去左間餐廳食個飯啦（女神話想試下）咪去囉好似有4 5個唔同國家款色簡中美日港仲有個唔記得咁（我估都係d兼職整）
間餐廳就好多人下主要係d人唔食野坐哂係度成個餐廳感覺都好污糟好m記feel我都廢事影

真係好想睇咩

放撚左個POST就會完

唔通睇你條毒撚？還是睇迪士尼啲風景？

唔放就即刻完添

女神圖呢

留名

[img][img][img][img][/img][/img][/img][/img]

女神大約咁既樣啦

此Post已完

搵左一陣位之後身為j圖文既我梗係負責買野食啦
嘩屌你一個楊洲炒飯竟然要一舊水個d乜壽司乜漢堡都一舊以上痴線埋單大約三舊

屌你

樓豬好波，
直接 End post

屌應該加密今次仆街

唔爭在放埋相啦咁

Live

end post

sorry大家唔好推
當我無開過

完？

女神發現左

出快啲啦屌

Ok

依家開始加密

唔撚信你真係放佢上黎

好波

呢個post究竟想講咩
Btw輕力一推

血呢

再推正仆街

唔好推啦

pish

樓主女神是

你都要講清楚點解唔好推先得架

唔好再推

做咩擺我上網

死傻閪

首先搵年證巴打可以做到389一個人
同埋食野梗係買餐卷先 平好多
Btw你個間叫皇室宴會廳 但其實唔舒服
去大冒險家餐廳或者火箭餐廳仲好

推

唔好推

推乜呀。。。

Stop

咪推啦

識食一定係食火箭餐廳

你條女 三萬蚊 過夜。

樓主都話唔好推，仲推乜呀

推乜嘢呀

輕輕一推

推下先

咪撚推啊屌你地

pish

做乜完POST

第一次去迪士尼？係人都知迪士尼冇咩刺激嘅機動遊戲
樓主唔撚係諗住玩機動果陣條女驚到攬住你啊

你班撚樣,人地都話左唔好推

我就話推喇手足大力d

咪推啦 一陣搞到開新post都未完點算

完左嫁喇
果小小錢就叫哂春，點食女呀

都話唔好推

果個唔撚係揚州炒飯黎 係海鮮帶子炒飯
不過唔好食 識食一定係大冒險家

輕輕力推一下

--- The End ---

？

無po過個樣出黎 都停？

你女神通輯犯呀

好啦好啦 唔推啦

完喇，唔好推

樓主po完個加藤史帆就停

做乜嘢？

收到

你女神有錢就可以上

剩係睇字已經feel到女神將會嬲撚到仆街
:樓主 :女神
女神:做乜放我上連登
樓主:
女神:仲要講到好唔情願咁,仲要搵張咁柒嘅女,你以後唔好再搵我啦
樓主:

Btw 唔好推

樓主垃圾窮撚

而家班人係唔係連google圖片search下都懶

推到連我老母都見到個post

做乜撚

又爛尾

又挑剔又傻又蠢點會同你拍拖
叫你出黎比錢就有份

放過樓豬啦 唔推

唔好再推啦你班仆街

Ptgf?

樓主你好，啊仲有，樓主女神你好，我叫毒撚空少

女神唔好推？

人做兵有錢收
你

我真心想睇遊記

喂 樓豬呢

唔好推ok收到

屌咗未？

樓豬其實好想人推爆post就真

屌你樓豬呢

唔好再推啦

唔好推啦

屌，又唔係真係佢女神幅圖

女神發現情節相近
於是問樓豬
點解你會覺得俾我劏到一頸血 你係唔係好唔情願呀

其實唔認就得，點知樓豬on9叫大家唔好推，今次真係HJ2Q，賓周都損

嘩 戇尻得你啊

人蠢無藥醫

膠左

繼續啦， 唔該加甜

推到上左熱門啦 唔好再推啦

有咩撚野好推 張相又唔係樓主女神
根本就係毒撚ff

唔知做乜事係咁話唔好推

垃圾樓主

simon?

屌 唔推囉

推一推先

Pish

做咩事😂

女神呢？樓主呢？

ln

其實我既意思係呢個post開得衰整理得唔好，我晏d開個新既，所以呢個唔洗再推喇

continue兜

pish

收到！唔洗推！

真係唔推啦

而家個故去到邊？

屌你班仆街咪推啦

又幾兜得

不如同女神兜左先?

未睇晒咩事
推左先

好la 大家唔好推

此post已完 雞

冇啦 ？？？

有冇link

樓主係lesbian

樓主走左啦！ 大家唔好再推啦

好啦，大家唔好再推

夠啦! 大家唔好再推

得！收到唔推

推？

大家唔好推啦 樓豬好慘